8歲童看AV片 女生誤以為肛交可保處女身

澳洲醫師提出報告表示，罹患性能力焦慮和勃起功能障礙的年輕男子人數增加了，部分原因是過度接觸色情片以及受到錯誤性教育；而少女則因接觸暴力色情片而更常從事肛交等危險性行為。驚人的是，另一份網路安全機構調查還顯示，有3成兒童曾試圖上網抓A片，年紀最小的是8歲以下。
《澳洲新聞網》報導，澳洲和紐西蘭泌尿學會（USANZ）表示，他們看見性行為困難的少年不但增加了，還有年僅十幾歲的女孩陰道受傷就醫，部分原因導向不當接觸色情片。女孩們因為看了不切實際的色情片更常肛交，甚至有人認為肛交可以讓她們長保「處女之身」。
「許多醫師發現很難去應對這種狀況。」更麻煩的是，這份針對澳洲3500名家長所做的研究報告顯示，有3分之1的爸媽會避免與孩子談論色情片，使其成了禁忌話題。
一家網路安全機構Family Zone的數據則顯示，有多達3成尚未進入青春期的兒童嘗試抓取色情片，年紀最小的竟然只有8歲以下！提醒家長盡早與孩子針對性教育展開對話，切勿等到出事了才後悔莫及。

甚至有人認為肛交可以讓她們長保「處女之身」
有錯咩?

除非處女膜生係直腸

你條女比黑鬼屌過屎眼都同你講係處又接唔接受到

處女身定處女心重要啲

照咁樣嘅邏輯 咁屌過閪嘅女仔 都可以同人講個屎眼係處

一線冇毛鮑加黑屎眼

《奴要嫁傳》
當初有個標致閨女，與一個俊俏書生隔牆居住。書生想這閨女，不得到手，害起相思病來。央人到閨女面前致意，說只要見得一面，就死也甘心，不敢做非禮之事。那閨女見他說得可憐，只得應允。及至相會的時節，坐在書生懷裡，隨他要摟就摟，要摸就摸，要親嘴就親嘴，只不與他幹事。等他要幹就回復道：『奴要嫁人，此事不可為。』書生急不過，跪在地下哀求，她到底不允。只把『奴要嫁』三字回他。說你求見之心不過因我生得標致，要靠一靠身體，粘一粘皮肉，我今坐在你懷中，把渾身皮肉隨你摩弄，你的心事也可以完了，何須定要壞我原身，明日嫁去時節被丈夫識破此事，我一世就做不得人了，這怎麼使得。書生道，男女相交，定要這三寸東西把了皮肉，方算得有情，不然終久是一對道路之人，隨你身體相靠，皮肉相粘，總了不得心事，只是跪在地下哀求不肯起來。閨女被他哀求不過，只得低頭暗想，想出權宜之法，就對他道：『我是要嫁的人，這件東西斷許你不得。我如今別尋一物贈你，何如？』書生道：『除了此物，那裡還有一物？』閨女道：『除非舍前而取後，等把你三寸東西一般進了皮肉，了卻這樁心事，再沒得說了。』書生見她說得真切，也就不好再強，竟依這個權宜之法，把後庭當做前伴，交情起來。

港女大把屌埋閪都仲聲稱係處啦

處女膜就有得驗證
肛門你點驗?

係呀，處女膜係踩單車果陣震穿咗咋

Cls

咩撚野

肉蒲團

八歲睇四仔有幾驚人

當年成班5,6歲就成堆圍係社區中心啲電腦到用yahoo search"av"

j都識打

性愛古藉大師

又幾正

五歲都射到精

h漫d土下座求做愛原來係抄支那